請問打手足果個懲教處職員禢雅達 AO1700 放完假未？

打完手足唔使還？
放假就算架喇？

推

禢呢個姓好罕有
我讀中學個陣又係有個同學姓禢

明明係獄卒，升槍擺曬post影相做乜鳩？
連黑警都不如既公務員最底層蛆蟲

似賊多啲囉

假都放完，打完高地調去打count仔
調查喎，邊個信？

呢啲要死全家

反正都係要撈紀律部隊
有得簡都唔想撈監房啦

我都想知